"Onze les is, dat er zijn twee Richmonds, een in Surrey en een in Yorkshire, en die van mij is de Surrey Richmond.
De afstand is tien mijl.
Ik moet een koets hebben, en je moet me nemen.
Dit is mijn tas en je moet mijn kosten betalen En ik dacht: hoevelen zullen wel niet geraakt zijn?
O, je moet de tas pakken!
